1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval():
setTimeout() - позволяет вызвать функцию один раз через определённое время
setInterval() - позволяет вызывать функцию регулярно, через время
2.Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
Мнгновенно не сработает, сначала прочитается весь код а потом уже будет выполняться setTimeout(),
из-за этого будет задержка даже если передать нулевую 
3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
без clearInterval() цикл не остановится